新手貓奴求救！我隻貓b好曳

我有一隻2個半月大既貓仔，佢平時係屋企玩(特別係一到夜晚)就會發曬癲咁係屋企跑嚟跑去。
想問下大家，係咪一般貓b都係咁曳？
另外佢成日都咬屋企人手腳，唔痛，但想停止貓貓呢種習慣，可以點教？

圖

貓b係咁好動 無得教 只要佢大咗 你想佢睬你都難

我隻貓3歲

每晚3-4點痾完篤屎

就會通屋跑

當佢咬人時對住佢塊面吹氣

一咬即吹

我幾隻貓都唔show我

夜晚一定會發下癲，正常貓都係咁，除非你同佢玩到佢攰

夜晚係會發咗癲咁跑黎跑去

玩攰佢就唔曳

有兩隻貓b 兩三個月嗰陣 一日追逐打鬥； 而家八個月 間中追逐下， 已經冇以前咁活躍

我隻貓兩歲半夜都會

同佢放電 你訓佢就訓

咬人係貓仔牙痕揾野咬,吹佢之類只係果一刻停一停,不過遲d 換完牙仔就唔會再咬❨我唔太清楚,係d 養開貓嘅咁同我講❩,或有兩隻以上嘅貓仔等佢地互咬,我上兩個月接左第一隻貓仔時都係成日比佢咬到痴肺,然後過多幾日接多另一隻貓仔後佢地互咬我就唔會再被襲擊鳥

養多隻
之後佢地會自己玩
你番工佢地又冇咁悶

主子瞓覺個樣

俾貓咬好爽
好似按摩咁,

日頭同佢玩多d 放下電 夜晚唔會跑得咁癲貓b生緊牙 咬人好正常 但大唔大力？

你很幸運

我家下凌晨由佢自己發癲喺廳跑
盡量唔好用手同佢玩，用玩具轉移下目標